總之十月一號大家一撚定要好好慶祝中共侵害中國七十週年

我知唔少手足都有啲攰，等緊一個好機會再作氣，咁十月一號一撚定係短期內最好機會(928都算半個)
香港警暴
法治被破壞
要燒黨旗(好處已有POST講)
新疆人權問題
台灣被中共逼害(邦交國斷交)等等
孔子學院
華為，騰訊，阿里巴巴等黨企(好似就被美國列入危害國家安全)
總之一定要針住中共危害十幾億人，甚至漫延全球嘅危機
咁樣先可以更加令全球聚焦香港問題，因為呢個唔再係單單香港問題，而係中共統治下嘅納粹主義危害問題
而且魔掌更加係延伸緊全世界

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

其實呢啲文宣嘅手足，如果PO上中国或者街頭宣傳一定要保護自己前提下
共匪對呢啲好撚敏感，香港問題都可以當反香港政府，但講中国問題就變危害政權安全